青衣城連儂橋有可疑人士徘徊

啱啱經過青衣城
有個男人企咗喺度望住班後生喺度派傳單
我來回咗兩次佢仲企咗喺度
有巴絲經過留意吓